Hij heroïsche nummers en begon hij met het schrijven van menig verhaal van betovering en ridderlijke avonturen.
Hij probeerde om ons handelen speelt en maskerades, waarin de personages waren afkomstig uit de helden van Roncesvalles, van de Ronde Tafel van Koning Arthur en de ridderlijke trein die hun bloed op om de Heilige Grafkerk uit de handen van de ongelovigen.
Geen mens kan zijn geslaagd voor een gelukkiger kindertijd dan ikzelf.
Mijn ouders waren bezeten door de geest van vriendelijkheid en geduld.
Wij vonden dat ze niet de tirannen te bepalen ons lot volgens hun caprice, maar de agenten en makers van de vele geneugten die we hebben genoten.
